[環保撚]麥記應該唔好再出大薯條盒而換返出飲管

摺埋啦，食m 記仲好意思po 上黎on99

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

食左先影相